有冇人覺得古馳驚好正？

Gucci gang
Gucci gang
Gucci gang

Push

On9 當有趣

收歌好復古 向香港00年代出現既Mk致敬

呢啲歌真係英文先好聽
你試下廣東話就膠歌

Agger

智障lil pump

古馳驚 古馳驚 古馳驚

食軟雪糕

#

推到上熱門

仆街推鳩我

樓主好幽默

爭啲笑到胃抽筋